想賣口罩番大陸

想做下善事
有無人有救救mask
救救袓國, 一齊賣番過去

叫賣個安心

自推1

自推2

救救發大財

賣湖北mask

救國心切

自推3

有都唔比，佢地lup底褲好啦

高價賣返比班仆街

賣拎D錢買番正常口罩

用完嘅口罩收返好

蒸乾淨先好俾佢哋用呀

用完唔好哂
放番入盒寄比同胞用

有無咩大陸網可以放